唔該求耳機推介

4000樓下

我想攞嚟帶出街用 iPhone直推 唔想落自己部dap dac出街

都係聽pop多 有時聽下classical

唔想人聲咁貼耳 音場闊啲

Bass實啲 唔使多唔使勁

求下巴打推介

唔記得講 我想要入耳式 iem

唔該晒各位巴打

同問 藍芽耳機有冇推薦（預500-800）

Sennheiser ie800 咁多間廠係呢間我先滿意 去試下就知

其實我都等緊新出嗰隻ie500 pro 睇下佢咩料

好耐無掂有線了 用過無線翻唔到轉頭 方便太多我最後果隻係ie800

Fender FX7 +條 soundwise DAC

其實呢排月頭手頭鬆咗少少 諗緊去唔去馬sd4s + mojo
巴打你有冇同價位嘅嘢推介

IE800冇得換線 好驚整爛左就好煩
雖然可以自己改個頭